[推到完場]歐霸盃 16強抽籤儀式

今晚8點
beIN SPORTS MAX直播

巴素利(瑞士)
哥本哈根 (丹麥)
基達菲 (西班牙)
國際米蘭 (意大利)
巴沙克舒希(土耳其)
寧斯 (奧地利)
利華古遜 (德國)
曼聯 (英格蘭)
奧林比亞高斯 (希臘)
格拉斯哥流浪 (蘇格蘭)
羅馬 (意大利)
西維爾 (西班牙)
薩克達 (烏克蘭)
禾夫斯堡 (德國)
狼隊 (英格蘭)
法蘭克福 (德國) / 薩爾斯堡 (奧地利)

LIVE Here

無阿仙奴？

上面張圖話左比你聽

阿迷慎入

啱啱開錯Post要自膠

開始

美羊救世

都係玩完

點解法蘭同另一隊可以抽完先踢？

原本尋晚踢 天氣問題延遲到今日先踢

奧地利有風暴，改左今晚打

夏文老左咁多

40幾歲已經白撚晒個頭

hamann肥撚到

仲殘左好多

成個阿伯款

巴沙 vs 哥本哈根

奥林比亞高斯 vs 狼隊

又要屠英超隊

流浪 vs 利華

輸阿迪達

以為會曼

禾夫斯堡 vs 薩克達

Arsenal vs wolves

剩低果啲好似好勁

國米 vs 基達菲

硬打咯

西維爾 vs 羅馬

法蘭克福/ 薩爾斯堡 vs 巴素利

曼仲未見

寧斯 vs 曼聯
上上簽

寧斯咩黎

痴線2場意西大戰

奧地利球隊

保送曼

西班牙肺炎

榜首黎

係，依家紅牛第二

好睇囉
最期待國米對基達菲

未打咩法撚個場

今晚打

LASK 今季好勁

阿仙奴對狼隊